開學日-毒L邊緣人福音

如何毒同邊緣得嚟不失威風？

因為你個樣或者性格所以冇朋友點算？

做狗仔女啦
有哂正當理由比你識唔到朋友 仲可以同爹哋媽咪老師投訴

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館